香港以前最大件事就係打8號風球

但今次個8號波好似冇乜人講，睇黎大家都進化左有更重要嘅嘢忙